											
==========================================================================================================================================================================================
											razli4na tekstura v zavisimost ot viso4inata (treva, kamuk, led eventualno) 
																																							mnogoezi4nost
																								use GL_TRIANGLE_STRIP for rendering the terrain mesh
													dobavqne na novi featuri kam guq - checkbox, valuebox
										fullscreen ot guq
															animated water
	clouds
	treva
											gui - feature za button s kartinka (ako butonite sa malki mojem da gi napravim kato 4ast ot fonta)
																																				mission editor
																																				prenapisvane na tapnqta za md2 modeli, texturite, etc
																						audio
		kato umresh da izlizash ot "bolnicata"
			darvo										
	sare do life lentata
						topo funkciqta da dava nai-visokata 4ast ot celiq environment ( vkl ka6ti, gluposti..)
																									fullScreen message na nqkolko reda <- da se podava na nqkolko reda, a SetFullScrMSG() da go razdelq na nqkolko textboxa (textbox na nqkolko reda)
																																set the timeZone at setting menu
	
	todo write reCoIl::readCode function

HELP
prevod na BG
da ne se gleda pod darvetata kato v 3rd face se otide mnogo nadolu
reCoIl
delete the TODO: from the result code

GUI cpp line 45

=======================================================================================================================================================
WARNING: slunceto trqbva da se varti po (-1; 0; 0) za da ima efekt varhu svetlinata
===========================================================================================================================================================================================
SASHO TODO:
menu - konq
4ovek
ferma
da premesti pti4kata
	darvo
==================================================
DONE

- obedinqvane na static world i enviroment
- tapnq za misiite
- dobavqne na featuri za misiite : ako playera e v toq box, kvo da pravi.. 
- message system
- objectives list in menu
- POINTER
- prograss bar za krav i umora
- progress bara moje da bade varzan kam vanshna promenliva
	10.02.2012 
=============================================================

- otkat
- pointera se mandrasa kogata 4i4kata e umoren
- check if the pointer is out of the screen
- razli4ni cvetove na barovete, pri razli4nite stoinosti
- tiredness bar
- add full screen messages to GameMessageHandler
- debug the walking of the player(must be only while VK_UP is pressed!!!)
- debugnat mouse control na player-a
- Box CalculatePercent(Box bigBox, Box littleBox) vmesto Vector3 CalculatePercent(Box box, VectorMath::Vector3 procent)
- configure mainWindow from file
- kogato playera trqbva da si smeni positiona pita environmenta kvo e polojenieto na novata poziciq
- playera ne moje da kateri golemite nakloni i da sliza po mnogo stramno
		11.02.2012 
=================================================================

- better mouse sensitivity
- save/load level features
- load level menu. savofete sa otdelni butoni, kato imenata sa im datata na sazdavaneto na zapisa
- debugnato loadGameMenu
- saveGameMenu po obraz i podobie na loadGameMenu
- loadGameMenu-to bez "load" button
- autorefreshing the saves list when game is saves
- one mouse left button press - one menu input
- sun attached to the camera
- title box kam GUI::Window; implementnat i v igrata
- back button kam GUI::Window; implementnat i v igrata
- update GUI using Mouse*
		15.02.2012
====================================================================

- tree class
- darvetata se inicializirat of fail kadeto e zapisano na kakvi koordinati se namirat. 
- y-coordinatata na darvoto se adjustva sprqmo terena kam koito e darvoto
- is visible function kam kamerata - pokazva dali obekta e vav vidimata 4ast ot ekrana
- drawing optimizations
- solution cleaned
- auto computing the sun's ouler rotation 
- qka arhitekturka na particle fountainite - ve4e se risuvat s edna 
											funkciq
- terrenite ne sa vizualizirat sam kogato sa zad kamerata
- TwoShot Afforester koito zalesqva daden raion
- collision detection pri darvetata
- algoritam za pticata
- mosquito class
- nova arhitektura na mission logika - s funkciq koeto da 4ekva dali	
									e gotov objecta
	19.02.2012
=====================================================================

- Camera DLL v .cpp failove
- Keyboard DLL v .cpp failove
- removed example classed, variables and functions from the dlls
- GUI DLL v .cpp failove
- ALL DLLS ARE DIVIDED IN .H AND .CPP. ALL USELESS EXAMPLE FUNCS AND 
												CLASSES ARE DELETED
	20.02.2012 01:01
=====================================================================

- napalno samostoqtelen Enviroment DLL !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 
- iz4isten AnimatorWin project: deleted 
	Font.h, 
	Model.h, 
	AnimatorMainWindowsBase.h, 
	SkyBox.h, 
	Ground.h,
	Buildings.h,
	Physics/RigidBody.h
- mahnati sa vsqkvi sledi ot tokamak :)
- fixed some warnings
- physicsite mogat da si risuvat bb-tata
- initializing enviroment from file
- mogat da badat loadnati mnogo plant mapove
- mogat da badat loadnati mnogo ptici
	23.02.2012 02:28
=====================================================================

- configurator
- pticata moi da mre
- environmeta da pazi i bounding boditata na dinami4nite obekti
- tirednessBar i life bar sa 4asti ot Level01
- class WestMoonGUI v koito sa vsi4ki raboti svarzani s guq
	25.02.2012 00:59
=====================================================================

- implemented simple mission - a sick men wanted from you to shot a 
														bird for him
- mahnati sa nerabote6tite buttoni ot menutata
- na guq se podavat map-ove s imenata na buttonite. Ideata e da ne se 
					pazqt promenlivi, a vsi4ko da se pazi v Window.
- Window menu renamed to pauseMenu
- opraven load game-a ot na4alnoto menu
- objective menu-to ne bugva kogato nqma objectivi
- mahnat backButton-a ot Window
- resume button on pause menu
- kogato menuto se zatvori ne vrashta staroto polojenie na kamerata, 
													ne global view-to
	25.02.2012 03:57
=====================================================================

- oformi terenite po podhodqsht na4in
- change the light's position!!!!!! 
- UPDATER!!!!
- safat se i se loadvat i objectivite
	25.02.2012 22:15
=====================================================================
ZETA RELEASE ZETA RELEASE ZETA RELEASE ZETA RELEASE ZETA RELEASE ZETA
=====================================================================

- environment-a e dokumentiran
- proment dokumentaciqta na window-a
- za svetlinata na terenite - normalite da se iz4islqvat 
  kato srednoto aritmeti4no na sasednite 3 povarhnosti :) 
  Za taq cel terenite trabva da si pazat rabotite v 2merni masivi
- implement smooth lighing on the terrains
- 1st person camera
- updatera e debugnat ili pone raboteshe posledno
- stable added
- oragjieto strelq prez opredelen interval ot vreme (ne e karte4nica)
- sun's movement 
- day/night sky colors
	27.02.2012 06:26
=====================================================================
- SkyObject class; sun inherits SkyObject 
	27.02.2012 08:34
=====================================================================
- replikata na invalida
	27.02.2012 13:30
=====================================================================
DEMO RELEASED DEMO RELEASED DEMO RELEASED DEMO RELEASED DEMO RELEASED
=====================================================================
 - GUQ e premesten na -10.0f; Near plane premestena ns -10.0f
 - SmartArray like std vector developed
 - some bugs fixed
 - SmartArray implemented at Environment API and GUI API
 - Bar - calculate the full and the empty part in advance
 - GUI::AddWindow() - pass Window* to the func
 - TargetPointer::ApplyTirednessEffect() - 
				degrees used but sin and cos takes radians
	02.03.2012 01:26
=====================================================================

- compass
- orajiqta imat patroni i te reloadvat
- barove za batronite
- strelane s dvete orajiq poodtelno
- compasa se pravi na kvadrat
	04.03.2012
=====================================================================

- kirilizaciq
- 